為左呢個政權死，一D都唔值得。

大家一齊爭取過，成唔成功都好，贏就一齊贏，輸就輸一齊輸。200萬香港人陪著你，成與敗唔係得一次。最重要諗左自己先。老土D咁講，任何野都係假，最緊要為自己同屋企人好先。

推

首先講先rip

但我覺得自殺係最無價值既做法..
如果為反送中命都可以唔要
咁應該唔怕會坐監啦？

咁我寧願佢衝上前做勇武/留前線幫手救人...